[謝絕yc]辛苦香港警察雨天工作，加油

見到個樣比雨淋濕哂，唔係做戲，多謝香港警察

社會寄生蟲